一人一間住日香港人至愛，依家比支拿人養壞咗嘅食店

1.翠華（不解釋，只有支人會食吧）
2.佳佳（西口西面，無禮貌到一個點）
3.麥文記（實在唔夠飽）
4.9記清湯腩（仲去比人屌？）
5.金華（迫撚死）

邊間佳佳？

佳佳甜品

住日香港人

金華有支咩？